 BWM玩法概览和速成

机械动力是一个简单的基于齿轮的系统，可用于许多复杂的机器.

机械动力的第一步是手摇曲柄。这允许手动直接为某些机器供电，如磨盘，以便早期生产更多的资源和零件.

下一步是通过风车产生连续的机械动力，要做到这一点，一个强大的纤维材料是必要的。大麻就是这样，把这种植物放入磨盘中，制造大麻纤维，制造绳子或织物。你可以从大麻种子中获得大麻，这些种子需要阳光直射在它们的正上方，此时在科技树上.

为了减少磨麻的等待时间，你可以放置更多的磨盘和手摇曲柄，让你可以沿着一组磨盘和手摇曲柄交替，减少你的等待时间.

一旦收集到足够的大麻纤维，就可以制造出一个风车来产生连续的机械动力。风车必须放置在轴上，并且需要一个13x13垂直区域才能成功放置.

现在你有了一个 [风车](../blocks/windmill.md), 你必须使用轴和变速箱来根据需要将机械动力传输到尽可能多的机器上。不过，要小心，风车有一个主要的缺点；当天气变得过于恶劣时，风车会旋转得更快；这最终会导致连接的第一个齿轮箱被过度驱动并损坏。（有关详细信息，请检查木质变速箱。）

或者,  [竖轴风车](../blocks/windmill.md) 也是一个选择, 这是一个稍微贵一点的风车，需要一个9x7x9的区域清理，7个垂直轴。它的优点是，除了允许不同的轴放置方法外，它在地下和下界都能工作，而普通的风车则不行。请注意，如果你试图直接从这个风车上卸下一根轴，它会折断。你得把它直接挂在第一个变速箱上.

![基础的风动力](betterwithmods:mechanical-power.png)

随着机械功率的不断提高，更多的机器可以使用.

使用机械动力的下一步是鞣制皮革，它是在一个釜锅中制造的。在这个过程中，你需要树皮和光滑皮革，磨石可以为你提供被光滑皮革，至于树皮，用斧头砍木头作为制作方法，或者简单地打一棵树就可以了。或者，如果你有粪…它也能代替树皮.

一个 [釜锅](../blocks/cauldron.md) 它需要一个不间断的火源，如果你真的很绝望的话，这可能来自燃烧地狱岩渣或木头. 此外，中心周围3x3的火越多，大锅的处理速度就越快. 拥有一个功能性的大锅会带来更多的可能性，比如创造加热元件和灯丝；这就允许分别创造火盆和 [发光灯](../blocks/light.md) . 釜锅还允许大量烹饪食物等. 最好把它想象成一个炉子，可以随着时间的推移烹饪某些东西；把东西放进去，忙你自己的，然后在一整天的工作之后回来检查锅!

釜锅也接受从顶部掉进去的东西，当机械动力驱动时，会把里面的东西倒出来!

皮革经过鞣制后，皮带现在可以用来制造更复杂的机器:
 * 螺杆锯可以更好地切割原木，也可以为制作更复杂的木制物品如创造迷你木块，或者它可以用来自动杀死生物，从而增加从生物身上掉落战利品的机会. 这台机器需要连续的机械动力.
 * 滤筛漏斗是一种多用途的机器，它可以在顶部收集物品，并用某些物品进行过滤，以允许指定的物品组通过（在滤筛漏斗中查找更多信息）. 它被用来制做炼狱火之烬和后期的灵魂瓮。它可以接受机械动力作为一种选择.

* [火盆](../blocks/hibachi.md)是一种红石控制的火源由内部的原能源[浓缩炼狱之火](../items/hellfire_dust.md)提供燃料 炼狱之火在一个**未燃的**釜锅中创建（把地狱之火放进一个已燃的大锅中，你自己承担风险，勿谓言之不预)（译者注：英文原名Hibachi:一种日式火盆【ひばち】）

*  [风箱](../blocks/bellows.md) 是一个气囊，当给予机械动力时，会在其前面的3x3街区区域收缩并吹出阵风，当机械动力被移除时会膨胀. 这阵风可以用来点燃火盆的火焰，让大锅和坩埚处理已燃烧的菜谱，并创建一个窑.

要正确地燃烧一场火，必须把动能换成一个足够大的风箱，以便在火冷却之前上下移动. 这个定时鼓风效果可以通过 [转盘]实现(../blocks/turntable.md) 或正常的红石计时器. 具体细节将留给玩家你去发现.

釜锅猛火:

![基础的猛火](betterwithmods:stoking.png)

釜锅猛火用于将原料加工成高级配方，如将皮革制成生物黏胶、木材制成木灰、肉类制成动物油脂.
 * 生物黏胶是为粘液球而制备的，因此它可以在需要它的配方中作为合适的替代品，除了作为粘液球替代品有自己的用途之外.
 * 动物油脂可以用来做 [蜡烛](../blocks/candles.md), [爆破油膏](../items/blasting_oil.md), 最后还有, [肥皂](../items/soap.md).
 * 木灰的主要用途是与炼狱火之烬结合，制造下界淤泥，这些污泥可以在熔炉或窑中熔炼，作为下界砖的更有效来源.

有了生物黏胶，人们现在可以做水车了。这台机械发动机需要流水才能产生机械动力. 它最大的优点是它可以避免被天气条件所压倒，而且你现在可以获得地下的机械动力，而不需要一个很长的轴链和变速箱.它也是你在末地唯一的机械动力来源, 用于使Enderman农场自动化或其他任何您可能需要机械动力的地方.

[窑](../blocks/kiln.md) 是一个多块结构，需要一个底部砖和3个额外的砖周围的空气上方的底部块。窑炉可以共用砖.

每一个火盆上面都有一个有效的窑形.

基础的窑:

![窑结构示例](betterwithmods:kilns.png)

像坩埚和釜锅一样，它也可以通过在3x3部分的底部增加更多的火来增强.
要使用窑，将一个有配方的木块放在底部木块上方的空气中，然后开始将其熔化.

窑的用途:
 * 把生陶器烘焙成实际的、可用的实心陶器，这样你就可以得到 [坩埚](../blocks/crucible.md).
 * 另一种用途是将饼干、派、面包和蛋糕放进窑中，在比制作桌更有效的食谱中进行批量烘焙.
 * 它的另一个大用途是用末地石生产白色圆石。这是一个关键的环节，可以用来制造 [熔魂钢](../items/soulforged_steel.md); 它产生 [灵魂助溶剂](../items/soul_flux.md)所需的安德熔渣.
 * 最后，你可以在里面做木炭。只要把所有的原木扔进去，它就会变成一种甜美的可再生煤品种!

猛火的 [坩埚是一个非常重要的块。当加燃料时，它允许以下情况](../blocks/crucible.md) is a highly important block. When stoked it allows for the following:

 * 创造[熔魂钢](../items/soulforged_steel.md), 这是迄今为止最重要的后期游戏材料.
 * 各种炉灶配方的大批量熔炼（但不包括食品烹饪），如砂子入玻璃、鹅卵石入光滑的石头等.
 * 各种工具、盔甲和其他金属块的有损回收. 钻石/熔魂钢制品和装甲回收率100%，是不断获得这些类型新装备的最佳方式!
 * 自动将熔核重新组合成钢锭（主要用于上述）.

坩埚接受掉到顶部的东西，就像釜锅一样!

